屌你老母 質量=mass 質素=quality 乜撚野叫基建"質量"

成班仲要跟住講質量質量
基建"質量"下降 即係用料比以前輕?
是咪on9

So?

依家先知on9你都

質量無問題
中文好多岐義字
數量係數的量
質量係質的量

係呢度質係質素個質
Mass質量係物質個質

So質量可以等如quality
定係你想講連登仔權威過劍橋詞典

而家政府同啲傳媒用字係垃圾架啦
再影響普羅大眾思維

咁佢真係偷工減料, 要落1噸石屎, 而家得半噸, 係質量問題
落足1噸但原來真係屎, 咪質素問題

其實就咁以中文詞語去理解英文字詞既概念係唔適合

玩得質量效應多